黎巴嫩反政府示威持續近兩星期後 總理哈里里辭職

幾時先到香港

黎巴嫩反政府示威持續近兩星期
總理哈里里辭職

黎巴嫩連續多日爆發大規模反政府示威後，總理哈里里宣布請辭。

哈里里發表電視講話，指人民過去近兩星期，一直等待政治解決方案，他有試圖尋找出路及聆聽民眾聲音。哈里里認為，國家已經陷入僵局，需要一次巨大衝擊去解決危機，強調最重要的是國民的安全及尊嚴，職位可以來亦可以去。

黎巴嫩政府今個月17日宣布加徵新稅項，引發民眾大規模示威，雖然政府後來撤回加稅計劃，但民眾將示威焦點轉為要求政府改善貪腐及經濟。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: